原來蓋清個膠登都有出app

屌啦星仲要大拿拿收入8蚊，連智障仔既飲茶錢都呃

蓋清搵兄弟錢

唔熟唔食

屌你咩 真係當it係狗